【學術題】如果有人而家趁亂掟野落街，係咪告唔入？

係咪可以乜都話打風？

樓豬想dom碌鳩落街?

戇鳩

不如試下向街吐痰

舊雪櫃、舊梳化、舊洗衣機、……費時托落樓。。。。

分分鐘吹返轉頭

掟你自己落街先

飛左支竹落街
打完風落去執返

窗口瘋狂屙屎都冇人理

點對住個窗痾？

個屎忽要外露？

廢話

你打開窗個刻，你已經中晒招

到而家都唔明個窗口咁細仲要有窗花點dum咁多嘢落街

會吹返入屋,好on9

會唔會呀

掟啦，我頭先都特登執屋清左成大袋垃圾掟落去

原本告唔入
而家入哂你數

會唔會唔使用力舊屎都自然扯出去